#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: you@example.com\n"
"Last-Translator: you@example.com\n"
"Language-Team: English\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Fleurdelys"
msgstr "芙露德莉斯"

msgid "no levitator tool in the tab wheel!"
msgstr "需要在TAB键轮盘中添加控物"

msgid "Check hotkey error! Please check if hotkey settings are correct!"
msgstr "自动游戏快捷键与软件设置中不一致! 请检查是否正确设置快捷键!"

msgid "Can not switch to levitator please ensure you have equipped echos!"
msgstr "无法切换工具栏到控物, 请确保已经装备主声骸, 并工具栏切换为控物!"

msgid "(1-6) Important, Choose which level to farm, lower levels might not produce a echo"
msgstr "(1-6) 重要, 选择你对应世界等级可以产出声骸的难度, 从上到下为1-6"

msgid "Boss1"
msgstr "第1个Boss"

msgid "Boss2"
msgstr "第2个Boss"

msgid "Boss3"
msgstr "第3个Boss"

msgid "Click Start in Game World"
msgstr "在游戏世界点击开始"

msgid "Echo Key"
msgstr "声骸按键(默认q)"

msgid "Entrance Direction"
msgstr "入口方向"

msgid "Farm Echo in Dungeon"
msgstr "刷副本Boss声骸"

msgid "Farm World Boss(May need to drop waypoint on Boss)"
msgstr "刷大世界4C Boss声骸(有些boss需要在boss上放信标)"

msgid "Game Hotkey Config"
msgstr "游戏快捷键设置"

msgid "In Game Hotkey for Skills"
msgstr "声骸, 共鸣技能, 共鸣解放"

msgid "Level"
msgstr "等级"

msgid "Liberation Key"
msgstr "共鸣解放快捷键(默认r)"

msgid "Auto Target"
msgstr "自动选取敌人"

msgid "Turn off to enable auto combat only when manually target enemy using middle click"
msgstr "关闭时仅在手动鼠标中键选取敌人后才会自动战斗"

msgid "Repeat Farm Count"
msgstr "刷多少次"

msgid "Resonance Key"
msgstr "共鸣技能快捷键(默认e)"

msgid "Auto Combat"
msgstr "自动战斗"

msgid "Backward"
msgstr "后退"

msgid "Bell-Borne Geochelone"
msgstr "乌龟"

msgid "Crownless"
msgstr "无冠者"

msgid "Jue"
msgstr "角"

msgid "Hecate"
msgstr "赫卡忒"

msgid "Sentry Construct"
msgstr "异构武装"

msgid "Dragon of Dirge"
msgstr "叹息古龙"

msgid "Nightmare: Feilian Beringal"
msgstr "梦魇:猴子"

msgid "Nightmare: Impermanence Heron"
msgstr "梦魇:黑鸟"

msgid "Nightmare: Thundering Mephis"
msgstr "梦魇:云闪之鳞"

msgid "Nightmare: Tempest Mephis"
msgstr "梦魇:朔雷之鳞"

msgid "Nightmare: Inferno Rider"
msgstr "梦魇:摩托车"

msgid "Nightmare: Crownless"
msgstr "梦魇:无冠者"

msgid "Nightmare: Mourning Aix"
msgstr "梦魇:哀声鸷"

msgid "Nightmare: Lampylumen Myriad"
msgstr "梦魇:辉萤军势"

msgid "Enable auto combat in Abyss, Game World etc"
msgstr "在大世界,深渊,无音区等开启自动战斗"

msgid "Feilian Beringal"
msgstr "猴子"

msgid "Forward"
msgstr "前进"

msgid "Impermanence Heron"
msgstr "黑鸟"

msgid "Inferno Rider"
msgstr "摩托车"

msgid "Lampylumen Myriad"
msgstr "辉萤军势"

msgid "Mech Abomination"
msgstr "机器人"

msgid "Mourning Aix"
msgstr "哀声鸷"

msgid "N/A"
msgstr "不刷"

msgid "Skip Dialog during Quests"
msgstr "任务跳过对话"

msgid "Tempest Mephis"
msgstr "朔雷之鳞"

msgid "Thundering Mephis"
msgstr "云闪之鳞"

msgid "Combat Count"
msgstr "战斗次数"

msgid "Echo Count"
msgstr "获得声骸个数"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Auto Pick"
msgstr "自动拾取"

msgid "Auto Pick Flowers in Game World"
msgstr "大世界自动拾取"

msgid "Pick Echo Config"
msgstr "拾取声骸"

msgid "Turn on if your CPU is Powerful for more accuracy"
msgstr "高配置CPU请打开,增加拾取声骸准确度,如果配置不够导致路过不捡声骸,请关闭"

msgid "Use OCR"
msgstr "使用文字识别(中英文客户端适用)"

msgid "Check Monthly Card"
msgstr "是否检查月卡"

msgid "Check for monthly card to avoid interruption of tasks"
msgstr "设置避免小月卡弹窗打断任务"

msgid "Monthly Card Config"
msgstr "小月卡设置"

msgid "Monthly Card Time"
msgstr "月卡时间"

msgid "Your computer's local time when the monthly card will popup, hour in (1-24)"
msgstr "几点会弹出月卡提示, 本地计算机时间(1-24)"

msgid "must be in game world and in teams, please check you game resolution is 16:9"
msgstr "必须在大世界队伍中, 请点击截图测试,检查游戏分辨率是否是16:9"

msgid "Capture Frame Count"
msgstr "截图次数"

msgid "Capture Frame Rate"
msgstr "截图FPS"

msgid "Current Character"
msgstr "当前角色"

msgid "Diagnosis"
msgstr "诊断问题"

msgid "Diagnosis Problem, Performance Test, Run in Game World"
msgstr "诊断问题,截图性能测试,在大世界启动.如果技能状态与游戏内不一致,查看常见问题4"

msgid "Echo Available"
msgstr "声骸可用"

msgid "Echo in CD"
msgstr "声骸CD中"

msgid "Game Resolution"
msgstr "游戏分辨率"

msgid "Liberation Available"
msgstr "大招可用"

msgid "Liberation in CD"
msgstr "大招CD中"

msgid "Resonance Available"
msgstr "共鸣技能可用"

msgid "Resonance in CD"
msgstr "共鸣技能CD中"

msgid "False"
msgstr "否"

msgid "True"
msgstr "是"

msgid "Can't load game hotkey, please equip echos for all characters and use A-Z as hotkeys for skills, detected key:{}"
msgstr "检测技能快捷键失败{},请确认已装备声骸,并且使用A-Z字母为游戏快捷键,如果确认无误依然报错,配置关闭快捷键检测."

msgid "Tool Key"
msgstr "探索工具快捷键"

msgid "Echo per Hour"
msgstr "每小时声骸数量"

msgid "Can't auto combat, Please equip echos!"
msgstr "无法自动战斗, 请装备声骸!"

msgid "Turn on to avoid interruption by monthly card when executing tasks"
msgstr "开启避免挂任务的时候被月卡中断"

msgid "Turn on to enable auto pick echo"
msgstr "打开以启用自动拾取声骸"

msgid "can't find gray_book_boss, make sure f2 is the hotkey for book"
msgstr "找不到boss列表, 请确认快捷键f2可以打开书"

msgid "Echo Pickup Method"
msgstr "搜索声骸方法"

msgid "Run in Circle"
msgstr "转圈奔跑"

msgid "Turn Around and Search"
msgstr "4方向搜索"

msgid "Walk"
msgstr "后退再前进"

msgid "Yolo"
msgstr "Yolo模型"

msgid "Death Count"
msgstr "死亡次数"

msgid "Game Sound"
msgstr "游戏声音"

msgid "Mute Game while in Background"
msgstr "游戏后台时静音"

msgid "Pick Up Black List"
msgstr "拾取黑名单"

msgid "Pick Up White List"
msgstr "拾取白名单"

msgid "Auto Combat in Illusive Realm"
msgstr "需要上哪里亮了点哪里的角色"

msgid "Auto Combat in Multiplayer Mode"
msgstr "多人联机自动战斗"

msgid "Enable auto combat in Multiplayer Mode"
msgstr "多人联机开启自动战斗, 需要上哪里亮了点哪里的角色"

msgid "Illusive Realm"
msgstr "半自动肉鸽(深坠异想奇境)"

msgid "Fallacy of No Return"
msgstr "无归的谬误"

msgid "Lorelei"
msgstr "罗莱蕾"

msgid "click f2 to open the book"
msgstr "点击F2打开书"

msgid "Check configs to keep, click start in game world, must be in a 16:9 screen ratio"
msgstr "必须16:9分辨率, 没有勾选的都会标记为弃置, 大世界启动"

msgid "Boss"
msgstr ""

msgid "Celestial Light"
msgstr "浮星祛暗"

msgid "Discard Echo"
msgstr "弃置声骸"

msgid "Discarded"
msgstr "已弃置"

msgid "Freezing Frost"
msgstr "凝夜白霜"

msgid "Keep 1C ATK"
msgstr "保留 1C 攻击"

msgid "Keep 1C DEF"
msgstr "保留 1C 防御"

msgid "Keep 1C HP"
msgstr "保留 1C 生命"

msgid "Keep 3C ATK"
msgstr "保留 3C 攻击"

msgid "Keep 3C Aero DMG"
msgstr "保留 3C 风伤"

msgid "Keep 3C DEF"
msgstr "保留 3C 防御"

msgid "Keep 3C Electro DMG"
msgstr "保留 3C 雷伤"

msgid "Keep 3C Energy Regen"
msgstr "保留 3C 充能"

msgid "Keep 3C Fusion DMG"
msgstr "保留 3C 火伤"

msgid "Keep 3C Glacio DMG"
msgstr "保留 3C 冰伤"

msgid "Keep 3C HP"
msgstr "保留 3C 生命"

msgid "Keep 3C Havoc DMG"
msgstr "保留 3C 暗伤"

msgid "Keep 3C Spectro DMG"
msgstr "保留 3C 光伤"

msgid "Keep 4C ATK"
msgstr "保留 4C 攻击"

msgid "Keep 4C Crit"
msgstr "保留 4C 暴击"

msgid "Keep 4C Crit DMG"
msgstr "保留 4C 爆伤"

msgid "Keep 4C DEF"
msgstr "保留 4C 防御"

msgid "Keep 4C HP"
msgstr "保留 4C 生命"

msgid "Keep 4C Healing"
msgstr "保留 4C 治疗"

msgid "Lingering Tunes"
msgstr "不绝余音"

msgid "Molten Rift"
msgstr "熔山裂谷"

msgid "Moonlit Clouds"
msgstr "轻云出月"

msgid "Rejuvenating Glow"
msgstr "隐世回光"

msgid "Sierra Gale"
msgstr "啸谷长风"

msgid "Sun-sinking Eclipse"
msgstr "沉日劫明"

msgid "Void Thunder"
msgstr "彻空冥雷"

msgid "Frosty Resolve"
msgstr "凌冽决断之心"

msgid "Eternal Radiance"
msgstr "此间永驻之光"

msgid "Midnight Veil"
msgstr "幽夜隐匿之帷"

msgid "Empyrean Anthem"
msgstr "高天共奏之曲"

msgid "Tidebreaking Courage"
msgstr "无惧浪涛之勇"

msgid "Prevent Wuthering Waves from moving the mouse"
msgstr "防止鸣潮游戏移动鼠标"

msgid "Turn on if you mouse jumps around"
msgstr "如果打开鸣潮的时候鼠标会跳动(游戏问题,窗口后台的时候可能移动鼠标)"

msgid "Auto Echo Data Merge"
msgstr "自动合成声骸"

msgid "Data Merge Completed!"
msgstr "自动合成声骸完成!"

msgid "Auto combat error: Make sure you're equipping echos and turn off effect that changes the game color, (Game Gammar/Nvidia AMD Game Filter), turn off Motion Blur in game video options"
msgstr "自动战斗错误:请确认已装备声骸,关闭运动模糊,游戏为默认亮度,并关闭夜灯模式/显示器高级色彩/显卡滤镜等一切改变游戏颜色的配置."

msgid "Auto combat error: Make sure to turn off effect that changes the game color, (Game Gammar/Nvidia AMD Game Filter/HDR)"
msgstr "自动战斗错误:请设置游戏为默认亮度,并关闭夜灯模式/显示器高级色彩/显卡滤镜/HDR等一切改变游戏颜色的配置."

msgid "Auto Login"
msgstr "自动登录游戏"

msgid "Auto Login After Game Starts"
msgstr "游戏启动后自动登录游戏"

msgid "Auto Start Game"
msgstr "自动启动游戏"

msgid "Auto Start Game When App Starts"
msgstr "APP启动后自动启动游戏"

msgid "Auto Login Success"
msgstr "自动登录成功"

msgid "Must choose at least 2 Boss to Farm"
msgstr "必须至少选择2个Boss"

msgid "Can not auto combat because team can only have one healer at most"
msgstr "无法自动战斗, 队伍最多只能有一个治疗角色"

msgid "Daily Task"
msgstr "日常一条龙"

msgid "Dreamless"
msgstr "无妄者"

msgid "Farm selected Tacet Suppression until out of stamina, will use the backup stamina, you need to be able to teleport from the menu(F2)"
msgstr "刷选定无音区直到没体力(包括后备体力), 需要可传送"

msgid "Login, claim monthly card, farm echo, and claim daily reward"
msgstr "启动游戏, 登录, 领月卡, 刷声骸, 领日常任务奖励, 领邮件"

msgid "Tacet Suppression (Must explore first to be able to teleport)"
msgstr "无音区(必须先探索, 保证可以传送)"

msgid "Task completed"
msgstr "任务完成"

msgid "Which Tacet Suppression to Farm"
msgstr "刷哪个无音区"

msgid "back_up_stamina"
msgstr "备用体力"

msgid "current_stamina"
msgstr "当前体力"

msgid "used all stamina"
msgstr "体力已用尽"

msgid "the Nth number in the Tacet Suppression list (F2)"
msgstr "F2列表中是第几个无音区"

msgid "Please start in game world and in team!"
msgstr "请在大世界并在队伍中开始!"

msgid "Can't complete daily task, may need to increase stamina manually!"
msgstr "无法完成日常任务, 可能需要手动吃体力药!"

msgid "Auto Enhance Echo"
msgstr "自动强化声骸"

msgid "Auto Enhance and Tune Echo after you add EXP Material"
msgstr "在添加经验素材后自动强化声骸和调谐"

msgid "Auto Pick Echo After Combat"
msgstr "战斗后自动拾取声骸"

msgid "Farm Map with Star Path"
msgstr "标记寻路刷大地图"

msgid "Farm world map with a marked path of stars (diamond as the starting point), start in the map screen"
msgstr "刷用星星标记的路径, 钻石作为起点, 在大地图界面开始, 工具使用钩锁."

msgid "Stars"
msgstr "星星标记"

msgid "Need be in the map screen and have a diamond as the starting point!"
msgstr "需要在大地图界面并且标记一个钻石为起点!"

msgid "Need be in the map screen and have a path of at least 3 stars!"
msgstr "需要在大地图界面并且至少有3个星星标记为路径!"

msgid "Click Start after Entering Dungeon or Teleporting to The Boss"
msgstr "在进入BOSS战斗后点击开始"

msgid "Farm 4C Echo in Dungeon/World"
msgstr "刷4C(大世界/副本)"

msgid "Combat Wait Time"
msgstr "战斗开始前等待时间(秒)"

msgid "Wait time before each combat(seconds), set 5 if farming Sentry Construct"
msgstr "如果刷异构武装设置为5秒"

msgid "Teleport Timeout"
msgstr "传送超时"

msgid "the timeout of second for teleport"
msgstr "传送超时, 单位为秒, 低配置或机械硬盘用户建议调大"

msgid "⭐ Simulation Challenge"
msgstr "模拟领域"

msgid "Farm selected Simulation Challenge, you need to be able to teleport"
msgstr "需要「黎那汐塔-角斗士的肖像」可传送"

msgid "Material Selection"
msgstr "模拟领域材料选择"

msgid "Resonator EXP / Weapon EXP / Shell Credit, on current screen of F2"
msgstr "共鸣者经验 / 武器经验 / 贝币"

msgid "Resonator EXP"
msgstr "共鸣者经验"

msgid "Weapon EXP"
msgstr "武器经验"

msgid "Shell Credit"
msgstr "贝币"

msgid "Simulation Challenge Count"
msgstr "模拟领域刷取次数"

msgid "farm Simulation Challenge N time(s), 40 stamina per time, set a large number to use all stamina"
msgstr "模拟领域刷取次数, 每次40体力, 如需用光所有体力可以设置一个大数"

msgid "⭐ Forgery Challenge"
msgstr "凝素领域"

msgid "Farm selected Forgery Challenge, you need to be able to teleport"
msgstr "刷选定凝素领域, 需要可传送"

msgid "Forgery Suppression Serial Number"
msgstr "凝素领域编号"

msgid "the Nth number in the list of Forgery Suppression list (in F2 menu)"
msgstr "选择F2列表中的第几个凝素领域"

msgid "Forgery Challenge Count"
msgstr "凝素领域刷取次数"

msgid "farm Forgery Challenge N time(s), 40 stamina per time, set a large number to use all stamina"
msgstr "凝素领域刷取次数, 每次40体力, 如需用光所有体力可以设置一个大数"

msgid "Click skill failed, check if the keybinding is correct in ok-ww settings!"
msgstr "释放技能失败, 请检查ok-ww按键设置是正确!"

msgid "Change Time to Night"
msgstr "自动切换时间到晚上"

msgid "Yes if Farming Lorelei"
msgstr "罗蕾莱选是"